//==============================================================================
//
// readmeファイル [readme.txt]
// Author : 浜田琉雅
//
// 最終更新日 : 2023/5/16
//==============================================================================

作品を見てくださりありがとうございます。

◆このディレクトリについて◆
ディレクトリ構成図は以下のようになっています。
.
┃
┣━ 01_開発環境
┣━ 02_動作環境
┣━ 03_スクリーンショット
┗━ readme.txt


◆01_開発環境
データをまとめていますソースコードやデータも同封しております

◆02_動作環境
フルスクリーンバージョンの動作環境を入れておりますDirectXを使用して制作しました。
◆03_スクリーンショット
作品のスクリーンショットが同封されてます。

◇readme.txt
このファイルです。ディレクトリ構成とディレクトリの内容といった
最初に知っていただきたい情報を記載しております。


◇自分の担当箇所
チームの人数は五人です。
メインプログラマー、サブリーダーを担当しています。
内積外積を利用した壁の処理やプレイヤーの移動ステータスの挑戦を担当しました。
ほかにもチームリーダーがスケジュールなどで手が回らない時は他のチームメンバーに声をかけたりしていました。

◇YouTube
https://youtu.be/KYnXUQbO2Xc

◇自己PR
この作品の制作途中自分が濃厚接触者になってしまいオンラインで連絡を余儀なくされましたが時間を決めて定時連絡をしっかりしスプレッドシートなどで進捗を確認しておくことによって実際に会っている時とほぼ同じ効率で進めることができました。